# Projet Rogue Lite

Projet Python de rogue lite



# Sources

Projet Orienté Objet :
http://pygametutorials.wikidot.com/tutorials-basic

Lecture de fichier plat pour des niveaux :


Sprite Personnage principal : 
https://www.gameart2d.com/the-knight-free-sprites.html
